[不合作運動]支持全港地鐵站站長，不收車資，服務市民。

致各大地鐵站車長及站長，
社會大事大非，政府權力失衡，
警察濫權濫暴，社會禮節日漸崩壞，
政府無能歸縮，監警會包庇同袍，
警黑合作，讓百姓憂心仲仲，

在社會淪陷之際，各大公共交通人員，參與不合作運動，
讓閘門大開！使百姓走上自由大道！向無能政權說不！
向濫暴警察抗命！

Quote:
日本巴士車長「罷工」 車照開但唔收車資

8月5號全民大罷工

推爆佢